覺唔覺球證買咗法國

夏薩特兩次禁區外畀人踢都冇吹，好誇張
好打擊士氣喎，最後關頭力追時刻

Btw Viutv做咩叫我逼輸阿姨